大君伐 17年07月21日 live now (星期五)

大君伐(第2節) 17年07月21日

大君伐(第3節) 17年07月21日

垃圾唔好係度開，過主啦

陶伯

專訪馮檢基質佢補選喎

自由辯論講睇法, 幾好

最緊要係唔係哎交, 無叠聲

大君伐(第4節) 17年07月21日

老實講, 馮檢基呢場辯論勝

point 馮檢基贏晒, 其他 D 話佢個D無point, 尤其係鏡頭外嗰個

利申: 我買馮檢基泛民預選輸

我支持馮檢基 D points

如果泛民預選我有份投, 我多數都唔會投馮檢基, 但係佢淨話講嗰D野係真係有 point

咁樣幾好, 多 D 唔同 point 聽吓,

最緊要無哎交同叠聲,

聽完大家支持邊個論點無所謂.